「震驚」恆管世界排名排名出咗啦

根據ranking web of university,恒生管理學院2016的世界排名為16586，於香港排名19。

恆大好嘢

真係恒大

恆生大學，世界第一

呢啲野雞差唔多啦

喺主流排名eg.qs,times搵唔到排名就喺呢啲野雞排名度搵排名
好辛苦搵到發覺原來排萬六都好過無啦

香港有19間大學咁多咩？

出到degree 既的確有十九間

8大 樹仁 珠海 thei

排名後。啲女吸引人讀

明愛 東華

當年仲號稱「A工廠」

點都數唔到19間喎，係咪計埋scope，speed果d?

鯨魚唔係魚牙

點解我好似搵唔到ling u

宏因 明得

ou 能仁 明德 恆管 宏恩 港專 演藝

咩黎嫁

屌， 我數到廿間

Ive 計8間？

恆大萬歲

珠海排6179 勁過恆大

挑，邊間多雞就邊間勁架啦

做乜wiki無撚咗排名嗰段字嘅?
有排名可以打下飛機都唔打?雖然排萬六

有學生入嚟見到即刻del

下次cap圖啦

字裏行間睇得出你好幼稚，你應該都係攞u黎打飛機嗰類人

有

只准叫大專

地位就像未升格成為正式大學前的浸會和嶺南一樣，畢業生只可叫大專生，不是大學生。

美帝飛機網

以前恆商個朵都幾響, 近幾年大搞degree programme變到濫哂

頭十九間美帝

萬六 執柒咗佢啦

字裏行間都睇得出你鳩噏當秘笈，你邊撚度見到我拎u嚟打飛機?#

垃圾

呢個網shity 仲高排名過hku ust

好波

我同人講當年我讀恆商
人地以為我讀垃圾
真係搞臭哂

有兩三間英國wo好似

你葡萄？

利申 一大

以前讀恆商嘅真係精英，而家就收埋啲垃圾mk讀degree

呢個網

台灣某d大學仲勁過佢地
準唔準阿

Calvin sun都好似讀過恆商

其實同ive有咩分別

以前既恆商真係頂級尖子…
依家…

好撚勁呀

Calvin Sun讀果時都未係A工廠

以前補習上佢堂佢自己話佢果時讀恒商，收分唔係好似呢個年代咁高

會考理科28分,文科26分中六先收
30分已經可以拔尖讀神科,入得恆商有8成都入到UST global business

無能大唷

原來恆大真係廢到咁

搞間學店幾好賺
一個收一年7-8皮
開咁多degree 賺到笑
又有u life 又可以上莊

含大呢鋪仲唔7出國際
推到變潮文

垃圾學店
唔係港大中大科大都唔好話自己係大學生啦係香港

痕管仔嬲喇

恒大

一大其實都唔係真係超勁，不過同行館比

垃圾學店
利申 學店顧客
試過同出面既人一齊玩比賽 對比起同學店同學玩
的確好明顯分到兩個層次

ive

人地兩年內會升做大學架屌你

拎大都六百左右

19 degree

八大全部頭一千

有撚用咩唔係神科咪又係乞食

萬六...

Agger,就算三大水泡係香港咪又係乞食，成班為個排名打飛機

拎恆管個低排名打飛機做乜

就算靚科個行業都過剩

遲多幾年 8大大洗牌
i大恒大齊齊入jupas

全港19

痕管仔又可以打飛機啦

咁撚多錢讀個大專

INSEAD business school rank 875

此po已完！

女神係入面讀

呢間野專出mk臭雞

大學排名側重英語系國家，多海外生(中國人)排名就會高，根本得d家長同小朋友睇，無咩參考價值

連登仔整返個排名出嚟就最有參考價值

計埋囡囡質素

女神日日同狗公

全世界排第19咁勁

再望清啲.........哦

睇邊科架啫